小弟想出部手機

華為P30 pro 512/IPhone XS Max 256
邊個好啲

兩舊屎

samsung S10+ 1TB

華為
Iphone啦 on9 仲洗問嘅

iphone, 三叔, 支那機 以外任何一個牌子

過左預算,只預一萬以下

iphone就黎出新機,但唔知幾貴,但宜家先出max會唔會遲左啲.

巴打有咩推介,我自己就用緊LG v20好想掉咗佢

識揀一定係揀P30 pro

由iphone XS MAX發出

iphone 啦

屎為啦！唔撚使講野！

XS Max 256 10799喎

華偽Ai自動p圖，p出你影唔到嘅野。

小米9

未用過iphone咪試下

我上台出機唔洗一萬既

Apple機有用過,感覺上係比android系統冇咁易死機

IPhone XS